【有圖】有冇人開始好憎老母麵 ？？？

仆街
之前開左一次Post 去燈 baba，
破左燈咪算

仆街，
點知一個Post 燈唔中，
就開多個Post，
再黎第三個，
不斷 jer 住隻 baba 黎燈
Dllm

屌你搵另一隻股去燈唔得既？
做乜鳩係咁 jer 住 baba ....
得罪左你d 咩 ....

彪哥你成日燈 我都冇憎你啦

少少苦楚等於激勵

點解自己唔做對沖

都唔明佢做乜唔燈下其他股
唉 ....

冇諗過老母麵癲左
開咁多Post 去燈

你之前都話sh巴巴喎
你自己都有份燈啦

我正手架
我邊係燈

巴巴有冇飢餓感？

最on9佢想燈埋周庭坐一世

彪哥我地一齊買巴塞追數啦

佢燈完之後升番到275ga

有冇最新六合彩圖表分析

巴塞上年買到有陰影

邊隻股一比連登仔開post

就死緊

連登指數

仆街 你燈住哂做屈尻我

捐咗錢比佢點知玩鳩自己

真 今鋪撐你
可摸耳講一句：周庭坐一世監

驚西咩 一日有球王梅西 一日都仲有三分釘

梅西

祖記有c羅納爾多都抵買

救命 ...
放過我啦

假膠大陸仔

大陸譯名係尤文圖斯

佢講一句林鄭身體健康冇病冇痛仲好喇

c羅納爾多同梅西咁出名你都唔識？

全都要

等於苦海翻細浪

我好撚憎佢
想佢死

點解唔沽或者買熊, 比左貼士都唔識用, 只可以怪自己

真係有人弱智到自己投資蝕咗走去賴個普通人

佢真係有超能力

無憎 不過從來對呢條友無好感姐

佢以為自己係大戶，都On9嘅話燈就燈到咩。

中共安全 不會滅亡

老母麵可唔可以燈理想
山頂位仲要增發股29蚊 跳樓都唔掂

升緊啦

仲黎 ....
救命呀

駁唔到

破左今日新頂！！！！

傻鳩連登仔成日造神

開返咁多個post 做對沖呀

咁快啲起間廟供奉佢啦

同你一樣心情

屌 都話升緊

麵神，我永遠愛佢

求吓你快d放

都話我冇買囉

Nio

Bill哥你條仆街踢亞冠咁落力做乜
買你2次對家都針

洩漏天機比你知仲要比你屌

買支那股仲好講

唔知係樓主定係你同我真心咗

人地講2句 你就掉副身家去買 抵你輸死

佢咪燈緊日清
仲sh 重倉

廢你就廢啦, 姓賴

麵神養好身體，唔好咁留意BABA
btw決定咗用邊個醫療法未？

大佬彪你都唔識

你真係好打極有限

當年佢係賭波賭馬輸到仆街先轉過黎買股票架

決定左 仲做緊啦

俾心機返工對沖返囉

新經濟股嚟緊唔會上得返去
等美股爆
新經濟GG
你隻bra bra落返200坐幾年貨啦

不嬲買佢對家

有無諗過其實係你得罪佢

老母麵係反向指數 你識得操作就唔會憎佢嫁啦

好愛佢

俾哂貼士你你都買錯邊

佢係咁開post你都係要同佢同船仲要憎鳩佢?

輸打贏要

升到270啦喎

用支牛抵撚死你啦

大佬彪你琴晚贏唔到支那隊
我地都未屌你

唔好信佢口頭燈，要睇佢持倉。之所以升番275喺因為佢止蝕咗，隨後跌番25X喺屌佢老尾又入場。

麵神係邊度跌低就要係果度起返身
係我地既偶像

彪哥
有冇諗過燈果個係你
面神都冇買

咁廢架 麵麵有叫你高追？佢叫緊人炒底wo

麵神話上到275 果個星期最高位就係275 神就係神

我想隻腦癌狗快d死，講真。

秒

佢真係有超能力
你睇螞蟻
你睇小米
一隻燈到市都上唔到
後者自佢話死都唔會死,就升撚到而家都仲升
風水佬呃你十年八年
面面幾日就知真假

廢就廢啦 屌你老母
返去做定期啦

點解？

@老母麵

要出力D登先得！

講下笑姐我把口係咁

買支那股預左啦

有冇彪析

嚇死寶寶了

依句笑撚左

想財富自由梗係買買利物浦

2日升4%都話人燈，老母麵祝你生腦癌

燈力已盡，佢條命唔知過唔過到今年

最好笑老母麵叫$260入貨，$297輸錢賴鳩人

大佬彪假膠黎 唔好咁認真

用支牛，抵死

祝你一切順利